全世界的孤獨都連在一起

Se ka i chu u no~

咁好聽都無人識

Hi

hi
ng sleep?

未瞓

無人聽

Sleepless night

yes me always